新之城後巷裝左閉路電視

咁樣就安全好多喇，安心晒，一定要俾多啲人知

條後巷好安全

好安全

其實係邊度嚟，有冇map？

係咪上次女士食胡椒放題嗰度？

上商格離，系兩個d出口中間

其實佢影非私人地方唔係犯法咩？

後巷算唔算自己門口範圍

咁要睇佢影到幾多

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

過唔到海，有無九龍活動

無， 而家要重創資本市場
你可以去將軍澳度